初選點杜絕藍絲投個弱者/臥底/出黎?

如題

多人投咪得
人地少數派

Thanks for their endorsement (if any)

多謝藍絲參與初選

人愈多愈好

你淨係可以叫人一齊投
冇第二d方法
民主社會係鬥人多

唔洗動員好多人就投到一個佢地想要既人出黎

邊個係卧底

唔洗動員好多人就每區投到一個佢地想要既人出黎，一共五個

咁你動員更多人咪得
如果投完唔岩你心水就換同獨裁有咩分別

巴打諗下咩係民主先

共和黨Trump 選內閣要先民主黨參與嗎?

又或者共和黨選擇侯選人要民主黨參與嗎?

On9 多人先好

你都識講係共和黨
而家係民主派初選

共和黨選擇侯選人, 如果民主黨有得參與，我係民主黨一定動員幫共和黨選個弱者出黎

咁問題係你而家分唔到邊個選民係咩政治除向
唔通你想而家搞個民主派/本火派名冊出黎比中共一次過捉哂佢？
同埋今次初選係要分本土同泛民邊邊陣營多支持者d
如果有留意開一定會去投
如果有之前200萬人果次咁咁多人去投
就算得一半100萬人都得
咁對家點吹雞都冇用

你而家咁姐係怨戴耀庭做得柒但又唔一開始比意見佢
到而家米已成炊先馬後炮 咁樣係冇人理你ga
都係果句 叫多d身邊人去投係唯一而家可以做到ge野
出黎結果唔岩你心水你可以出黎潑婦罵街
屌個初選制度
但係冇人會理你咁解

共和黨初選要共和黨voting member先投得
但香港民主派係一個鬆散嘅政治派別，有政黨，有社區組織，甚至無政治連繫都可以俾人叫做民主派
你舉呢個例子之前自己諗唔到執行上嘅問題?

無錯，呢個初選仲有個意義係當遊行show人數比外國睇，佢地過來幫手打國際線求之不得

話到明係民主派初選
佢哋自己行入嚟幫我哋多增加人數咪仲好
我哋要夠人數先有約束力

我夠知有執行上嘅問題，所以就可以留個大漏洞？

一個拉6個，我要大量人出黎投票